十八區生果代表

每區要搵個生果黎做代表
集思廣益下

沙田-沙田柚
大埔-橙 （林村扔橙）
元朗-百香果 （八鄉）

屯門 牛
元朗 老婆餅

懂不懂生果?

生果

荔枝角 荔枝

中西區 西瓜

將軍澳 榴槤

黃大仙 佛手果

元朗 荔枝 大棠荔枝園

深水埗 荔枝角（荔枝)
南區 鴨脷洲 （鴨梨)
灣仔 大坑 火龍 （火龍果)
屯門 臀 （蜜桃)
離島 長州 （芒果)
元朗 生藩 （藩石榴)